有冇人樓下大堂保安開始發功？

平時掛住煲劇訓教 今日開始突然鬼咁熱情
又早晨又㩒𨋢又盛咁 心諗未結婚冇利是派比你